連登有冇人踩板？

如題

同個frd on99咁上緊手 唔敢去滑板場獻醜

更加要去板場 好多板友好nice會教你嘢

好玩呀！驚咩啫！畀啲信心自己！唔驚！相信自己！

牛高馬大好似痙攣咁

我初初踩都係咁，唔關牛高馬大事，你睇滑板比賽 有D黑人大大份，米九幾高都好靈活

樓主去邊個板場踩呀？

香港啲地嘅質數好差，磚地太多，好難踩得爽

都係周圍去 未去板場

想join 準備買板
到時應該都係唔敢去板場住

以我所知將軍澳板場平日朝早就近乎冇人不過近排啲學生停哂課就唔知係咪都係咁

可以諗下

我都喺到識咗個巴打踩

我都喺初手, 夜d 等籃球場無人先落去學點踩

一定要去板場
靠自己進步得好慢架

想收塊二手技術板玩下

新手留名跟進
今個星期買板 應該係荃灣區玩

咩類型

如果開個新手谷會唔會有人

以前成日玩，而家少咗好多了

完全唔識可以搵個平地上youtube學下點行點走先，差唔多控制到就去板場請教其他人，多數好nice會教你。學習總有過程，唔洗怕瘀

我都係岩岩踩 仆到on9未去過板場 想去下

新手唔介意嘅話可以入嚟交流下

我依家就係咁已經完全唔驚柒唔驚瘀

仆得多 學得多

歡迎加入

邊區？

一定要落板場 學定點pk

我都係新手
跟朋友去板場練ollie好多人教我小技巧
跟著想落穫玩下, 見人地好輕鬆, 點知去個最矮既位時都好淆
surfing左幾次終於識, 但第二日大脾側邊位瘀到好似比車撞咁

想問一個小問題, 我塊板其中一個碌粒Bearing成日玩玩下就自己"吞"左出黎, 會搞到個個碌好唔順, 跟手要自己上番實佢, 有咩方法解決

多唔多女仔踩？
自己一個有啲淆

新手留名
想問屯門有咩地方岩練下踩板

新手可以點自學

youtube

我都諗住下個月買板
樓主係邊到買

搵Leehawk

香港有咩場可以玩

大家練緊咩trick

廿幾歲人先自己學踩會唔會好柒

果時未踩過新買左塊板
記得以前舊登又係有group約出嚟踩
個個都話新手
點知出到去個個都係勁到爆

天后廟廣場？

兩登所有新手活動都係咁

我都係屯門新手
一齊踩呀

我都係荃灣呀 有冇tg group

我都係荃灣
大窩口個邊好似有個場?

荃灣通常邊個位玩

我未買板啊
應該呢一兩個星期買
不過見大窩口個邊好似有個場

我都諗住買呀你係邊度買呀？

可能hkit 聽人講滑板城買唔好
巴打你諗住係邊買同幾時買

我都諗住喺滑板城買呀 我見佢算多款 可能今個禮拜去買